[夏天疫情緩和？] 澳洲一日十單

不過唔知係輸入，定本地個案？

另外，
Burkina Faso
西非國家......撒哈拉沙漠邊緣
出現首例，輸入個案

輸入個案唔關夏唔夏天事喇
定以為一去到熱嘅地方，本身有病都會自動好番？

咪問緊知唔知澳洲係輸入定本地囉

懶咩醒

根本唔會完
秦國新加坡熱到閪咁咪又係中

有冷氣 好似是

頭40單係外地輸入
然後開始出現人傳人個案
澳洲宜家140
同埋,隻菌同天氣冇關係架

利申澳洲留學

我覺得有啲用嘅天氣熱 都講到明高温就死得快啲
但室內冷氣地方就同天氣無關唔理你赤道定極地

同而家sydney一日係15-25度 唔係話澳洲夏天就所有地方都熱到40幾 何況都3月啦

今日單日 +75

天氣？？？

又係你
你自己睇下天氣啦 sydney涼撚過香港呀
6x單都係果邊

涼撚過香港代表d 咩？

你拎香港黎benchmark sydney? 搞緊笑？

學者的講法一路係15度以上會輕微

而家咪monitor aus 個 trend vs 其他國家囉

香港？

你個地球得香港？

柒少陣啦又係你

Up乜9 15度以上大把地方係啦 咁我真係唔知點解你係要揾澳洲當佢係熱帶國家黎比較 佢啲大城市而家都會跌到低過15度
人少少 唔知澳洲天氣咪潛水囉

咁想睇熱嘅地方咪睇番馬來西亞泰國星加玻果堆

澳洲其實而家開始秋天轉涼，同北半球相反